覺得女仔幾高先算正常

158算吾算矮

190

起麻2米啦 抬高頭就奶

平均165

香港男仔平均身高175
女仔矮10-15cm就差唔多

吾汝老母

感覺而家啲男仔都越嚟越委矮咁
所以女仔細粒有著數

Agree
成班矮撚
利申164

d 00後個撚個米8邊到細

比例都好少

矮唔係問題，
不過最好唔好生仔啦

生個同你一樣咁矮嘅女又要繼續禍害下一代基因，
生個矮仔簡直係開咗地獄級難度人生